講得出呢啲說話嘅人到底係點生存到宜家

話說我同朋友去咗間餐廳食野，去拎野飲嗰陣聽到4個廢老係到討論反佔中單野。然後聽到佢地竟然係質疑我地啲後生嘅衰衝動，傷得咁少算執到
跟住隔離枱坐咗一家人，嗰陣我就同朋友傾緊啱啱中催淚彈嘅經過。唔知個老豆係咪聽到，然後同個仔講：「仔呀，第時你大個咗記得做咩都要三思而後行呀，如果唔係受傷嘅只會係你自己架咋。」